<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="200"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/dt/laravel/framework" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/v/laravel/framework" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/l/laravel/framework" alt="License"></a>
</p>

## Juego de Tic tac toe con Laravel

## Generalidades 

Aplicacion para jugar Tic Tac Toe desarrollado en Backend con Laravel 8 y JQuery 

## Ejecutar el sistema

-   Clonar el repositorio.
-	Generar archivo .env
-   `cp .env.example .env`
-   Configurar archivo de conexion .env con las bases de datos mysql
-   Instalar dependencias de php
-   `composer install`

## Migraciones

**Importante**, crear la base de datos configurada anteriormente en el archivo .env

Correr las migraciones necesarias con el comando:

-   `php artisan migrate` o con `php artisan migrate:refresh`
